{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018911",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "더리버163"
    },
    "text": "大邱に位置する波動新川ビューは、1~3階にルーム形式で運営されるブランチベーカリーカフェです。 5階の屋上は春から開放される予定で、新鮮で良い材料を最高級で使用します。 このカフェは寿城区都心の中でヒーリング空間を提供し、アパートが見えず山や川が目立つ広々とした自然景観が魅力です。 営業時間は毎日10:00~23:00で、毎月第1月曜日には防疫と清掃のため休業となります。 このカフェへのアクセス方法は波動ICから車で3分の距離にあり、波動図書館の隣にあるので簡単に見つけることができます。 カフェは波動大自然アパートの向かい側のマスターチと慶北アパート100m路地の中にあります。 メニューとしてはエイドが6,000ウォン、ケーキは5,000ウォンから6,000ウォン、飲み物は4,500ウォンから7,000ウォン、ブレッドは2,500ウォンから6,500ウォン、そしてピザは17,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "波動新川ビューはどのエリアに位置していますか？",
            "answer": "波動新川ビューは寿城区都心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "波動新川ビューの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "波動新川ビューの営業時間は毎日10:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "波動新川ビューの休業日はいつですか？",
            "answer": "波動新川ビューの休業日は毎月第1月曜日です。"
        },
        {
            "question": "波動新川ビューへのアクセス方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "波動新川ビューへのアクセス方法は波動ICから車で3分の距離にあり、波動図書館の隣にあります。"
        },
        {
            "question": "波動新川ビューのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "波動新川ビューのメニューにはエイド、ケーキ、飲み物、ブレッド、ピザなどがあります。"
        },
        {
            "question": "波動新川ビューのエイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "波動新川ビューのエイドの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "波動新川ビューのケーキの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "波動新川ビューのケーキの価格は5,000ウォンから6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "波動新川ビューの飲み物の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "波動新川ビューの飲み物の価格は4,500ウォンから7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "波動新川ビューのブレッドの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "波動新川ビューのブレッドの価格は2,500ウォンから6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "波動新川ビューのピザの価格はいくらですか？",
            "answer": "波動新川ビューのピザの価格は17,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 409
    }
}